越南示威 咩事

係popo 幾米面前掉

工廠出事？

Popo唔郁既

畀藍屍睇下連泰國嘅警察都咁克制

越南點解變泰國

LIVE!!

掉咗咁耐磚都係放一粒tg
香港開真槍啦

係警察腳下面執磚

警察企埋一邊食花生

好暴力啊、失民意啦

.....

-o-o

睇唔到啵

咩事？

因為佢地知道班村民耕開田，體力有返咁上下

痴撚線 咁撚多 full gear popo

但係任人掟任人打唔嬲

國際標準

越南 全民勇武

最好係排華 (淨係大陸人)

越南仔個個都咁好打 警察食花生算

Page removed 😞😞

呢個真

不論男女 年齡 都執野掟

有幾個師奶特別勇武推鐵馬

咁暴力

叫4眼仔上機過越南拯救民意

Del左？

睇唔到

越南佬不嬲狼死
你激佢可能重衰

Btw之前睇過條泰國示威片
啲popo手繞手整人鏈
有個示威者走過去揸其中一個條jer
都冇發癲

page removed

屌你x men

咁就一世啦
Btw 條link死左

當年越共女戰士好出名

咩事示威其實

條link睇唔到

？

民意哥

聽講好似茂名咁起焚化爐個d鳩野

因為人地係越南人對越南人
香港係中共狗對香港，根本無當你自己人

屌

邊個地區

死片

link死咗

越南大戰

死link

成日都有工廠工人示威啦

秦國D JJ難講D

所以做唔到世界工廠， 製造業未去到好勁就已經開始搞工會罷工

唔知係咪同一單
早排佢地有單大野
事源係咁
有幾條友入屋打劫殺左幾條友
俾人發現
然後公安到啦 佢地反而話係個幾條友暴動定唔知反政府所以公安就壓左單野
仲去信Facebook要求delete所有野但冇人理佢地
然後就全村都暴動

利申：屋企人係越南人+sorry for 1999

-0-0

又關強國事

條link死咗？

入唔到

搵返條片

班popo仲笑得好開心

民意俠笑撚到我仆街

好仆街

FB又刪片？

泰國黎架喎

做乜鳩
走去摸人碌鳩

手持伸縮警棍

因為已經洗晒腦痛恨所有示威者

亞洲得香港果班警察受過軍事形式訓練
台灣 泰國 越南 中國 新加坡都係軍隊同警察分開

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

河蟹左？冇左既？

河內美德縣同心村嗰單？

效果怪唔係呢隻色

拉

每次睇呢啲都會諗到底係香港人垃撚圾定港共夠仆街

好悶，睇到厭

有個扯左

可能冇j

人地係當同你玩下戰爭遊戲
等你洩完憤返屋企訓
邊同香港嗰啲係想公開處決你啫

full gear popo會有幾痛
淘寶貨另計

真?
如果係真就證明越南人都唔想靠中共

fuck u

泰國普通市民都可以有鎗。

我認為香港都應該要放寬鎗牌等普通市民都可以保障自己生命財產

其實係有冇諗過兩樣都係

你*

好內唔見沉默巴啦

好似係
淨係記得係北部

四眼仔上左連登負皮你

唔好呀 輸民意o架 比佢走

支持越南巴打反攻大陸報仇

好撚可愛

根本警察就應該係食花生嘅角色，唔應該有任何主導權

佢地呢D就真係所謂打份工
反正full gear大家又唔係真係攞命既就由得你
重點係大家無政治衝突
邊似得香港班黑警真心要殺撚曬所有人咁

香港果班真係當示威者係殺父仇人咁

多謝越南手足好嗎

gay

現實
我唔割架
但我逗緊成兩皮一個月咁多
成本太大 唔上前線了

越南泰國香米

唔上其實都係咁 勇武自己都明唔係個個會出

但唔撚好同我講食藍店都係手足 聽到都想嘔

聽過以前難民營防暴講越南人勇到會拋自己個b比防暴
當年有人性嘅防暴就迫住要接